![Imgur](https://i.imgur.com/2dUdCbC.png)
# Seletor de jogos # 

Bem vindo ao Seletor de Jogos.

![Imgur](https://i.imgur.com/mgVO4mJ.png)

Aqui vai encontrar jogos conhecidos como o jogo do Galo, da Forca e Minesweeaper. Com mais a caminho no futuro

Tudo desenvolvido no Eclipse.

Codigo é livre para quem o quiser usar.